+++
title = "更新 Jenkins 服务"
description = "更新已集成的 Jenkins 服务。服务名称不支持更新。"
weight = 2
+++

更新已集成的 Jenkins 服务。服务名称不支持更新。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **Jenkins 服务**。

2. 在 Jenkins 服务页面，可以通过以下两种方式更新 Jenkins 服务：

   - 单击要更新的 ***Jenkins 服务名称***，在 ***Jenkins 服务名称*** 详情页面，单击 **更新**。

   - 找到要更新的 Secret 名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

3. 在 ***更新 Jenkins 服务名称*** 窗口，更新以下信息：

   - (非必填) 在 **显示名称** 框中，输入 Jenkins 服务的显示名称，支持中文字符。如未输入，默认显示为空。

   - (非必填) 在 **描述** 框中，输入 Jenkins 服务的描述信息。

   - 在 **服务地址** 框中，输入 Jenkins 的服务地址。如果输入 IP，需要添加端口号。

4. 单击 **更新**。